入黎分析有咩財演同youtuber睇淡個市，話係熊市

熊市：
一眾連登仔
巴菲特
施傅
大c
圖太郎
一班唔記得名大陸youtuber

牛市：
郭sir
青姐
大摩，高盛，花旗

咁多熊
輸啦

牛得

仲有吉sir

Dr Ng bear

麵麵呢

以我留意，牛熊比2：8

大師轉左睇好喎

主要睇麵神 高盛老細都俾麵仔迫到跳樓

連登大把牛軍啦

冇面神
此post已完

熊條撚咩聽日又死一堆傻淡

大摩，高盛，花旗，完